\begin{aufgabe}{Beispiele für Streams}
Schreibe Scheme-Code, der folgende unendliche Streams umsetzt:
\begin{enumerate}
\item der sich unendlich wiederholende Stream $47, 47, 47, \ldots$
\item alle natürlichen Zahlen
\item alle geraden Zahlen
\item alle Quadratzahlen
\item alle Primzahlen (nutze die Prozedur~\schemeinline{prime?} aus Aufgabe~\ref{primalitaetstest})
\item alle Fakultäten
\item alle Fibonaccizahlen (verwende dazu~\schemeinline{stream-cdr})
\end{enumerate}

{\scriptsize\emph{Bemerkung.} Manche dieser Streams kann man entweder "`zu Fuß"'
oder unter Verwendung von~\schemeinline{stream-filter} programmieren. Beide
Herangehensweisen sind interessant.\par}
\end{aufgabe}
